[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (10) - LOONA Studio 完, 幾時CB?

Welcome to LOONAVERSE
歡迎嚟到 LOOΠΔ 本月少女討論區

本月少女（LOOΠΔ，韓語：이달의 소녀）是 Blockberry Creative 娛樂於 2018 年 8 月 19 日推出的 12 人女子團體。從 2016 年 9 月開始，每月公布一名成員，出道前宣傳計劃將會持續 18 個月。12 名成員公開的順序為 HeeJin、HyunJin、HaSeul、YeoJin、ViVi、Kim Lip、JinSoul、Choerry、Yves、Chuu、Go Won、Olivia Hye，並已出道三個小分隊，LOOΠΔ ⅓、 ODD EYE CIRCLE 和 yyxy。每名成員會發行一張單曲，其中均有至少一首該成員的 solo 曲。團體於 8 月 19 日舉辦出道演唱會正式出道，8 月 20 日發行首張迷你專輯《+ +》。官方粉絲名為「Orbit」（韓語：오빛），寓意月球軌道（Lunar orbit），同時韓語中的「빛」有「光」的意味。

“X X” Teaser

LOONA STUDIO

IDOL ROOM Cover

成員資料

HeeJin 희진

本名: 田姬振 / Jeon Hee Jin / 전희진
出生日期: 2000 年 10 月 19 日
出生地: 韓國京畿道盆唐區城南市
公開日期: 2016 年 9 月 25 日
代表顏色: 桃紅
代表動物: 兔

Solo Single： 《HeeJin》（2016年10月5日）
01. ViViD
02. ViViD Acoustic Ver.

ViViD MV

ViViD Acoustic Ver. MV

ViViD Dance Practice

ViViD 100% Real Live

HyunJin 현진

本名: 金賢眞 / Kim Hyun Jin / 김현진
出生日期: 2000 年 11 月 15 日
出生地: 韓國全羅北道全州市
公開日期: 2016 年 10 月 28 日
代表顏色: 黃
代表動物: 貓

Solo Single： 《HyunJin》（2016年11月17日）
01. I’ll be there (HeeJin, HyunJin)
02. Around You

Around You MV

Around You Original Film Ver. MV

Around You 100% Real Live

Around You Special Ver. MV

Better Than Me - Ladies’ Code

HaSeul 하슬

本名: 趙夏瑟 / Cho Ha Seul / 조하슬
出生日期: 1997 年 8 月 18 日
出生地: 韓國京畿道安山市
公開日期: 2016 年 12 月 8 日
代表顏色: 綠
代表動物: 雀

Solo Single：《HaSeul》（2016年12月15日）
01. The Carol (HeeJin, HyunJin, HaSeul)
02. Let Me In

Let Me In MV

Let Me In 100% Real Live

The Starry Night 100% Real Live

YeoJin 여진

本名: 林汝真 / Im Yeo Jin / 임여진
出生日期: 2002 年 11 月 11 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2017 年 1 月 4 日
代表顏色: 橙
代表動物: 青蛙

Solo Single：《YeoJin》（2017年1月16日）
01. Kiss Later
02. My Sunday (HeeJin, HyunJin)
03. My Melody (HaSeul, YeoJin)

Kiss Later MV

Kiss Later Choreography Ver. MV

ViVi 비비

本名: 黃珈熙 / Wong Ka Hei Viian Wong / 황가희
出生日期: 1996 年 12 月 9 日
出生地: 英屬香港
公開日期: 2017 年 2 月 13 日
代表顏色: 玫瑰
代表動物: 鹿

Solo Single：《ViVi》（2017年4月18日）
01. Everyday I Love You (Feat. HaSeul)
02. Everyday I Need You (Feat. JinSoul)

Everyday I Love You (Feat. HaSeul) MV

Everyday I Need You (Feat. JinSoul) MV

Kim Lip 김립

本名: 金定恩 / Kim Jung Eun / 김정은
出生日期: 1999 年 2 月 10 日
出生地: 韓國忠淸北道淸州市
公開日期: 2017 年 5 月 15 日
代表顏色: 紅
代表動物: 貓頭鷹

Solo Single：《Kim Lip》（2017年5月23日）
01. Eclipse
02. Twilight

Eclipse MV

Eclipse Choreography Ver. MV

JinSoul 진솔

本名: 鄭眞率 / Jung Jin Soul / 정진솔
出生日期: 1997 年 6 月 13 日
出生地: 韓國
公開日期: 2017 年 6 月 13 日
代表顏色: 藍、黑
代表動物: 藍鬥魚

Solo Single：《JinSoul》（2017年6月26日）
01. Singing in the Rain
02. Love Letter (Kim Lip, JinSoul)

Singing in the Rain MV

Singing in the Rain (Feat. HeeJin) MV

Choerry 최리

本名: 崔𣫙冧 / Choi Ye Rim / 최예림
出生日期: 2001 年 6 月 4 日
出生地: 韓國京畿道富川市
公開日期: 2017 年 7 月 12 日
代表顏色: 紫、白
代表動物: 果蝠

Solo Single：《Choerry》（2017年7月28日）
01. Love Cherry Motion
02. Puzzle (JinSoul, Choerry)

Love Cherry Motion MV

Love Cherry Motion Choreography Ver. MV

Yves 이브

本名: 河秀映 / Ha Soo Young / 하수영
出生日期: 1997 年 10 月 25 日
出生地: 韓國釜山廣域市
公開日期: 2017 年 11 月 14 日
代表顏色: 酒紅
代表動物: 天鵝

Solo Single：《Yves》（2017年11月28日）
01. new
02. D-1

new MV

new Choreography Ver. MV

Chuu 츄

本名: 金智雨 / Kim Ji Woo / 김지우
出生日期: 1999 年 10 月 20 日
出生地: 韓國忠清北道清州市
公開日期: 2017 年 12 月 14 日
代表顏色: 桃
代表動物: 企鵝

Solo Single：《Chuu》（2017年12月28日）
01. Heart Attack
02. Girl’s Talk (Yves, Chuu)

Heart Attack MV

Go Won 고원

本名: 朴彩媛 / Park Chae Won / 박채원
出生日期: 2000 年 11 月 19 日
出生地: 韓國仁川廣域市
公開日期: 2018 年 1 月 15 日
代表顏色: 湖水綠
代表動物: 蝴蝶

Solo Single：《Go Won》（2018年1月30日）
01. One & Only
02. See Saw (Chuu, Go Won Feat. Kim Lip)

One & Only MV

Olivia Hye 올리비아혜

本名: 孫惠珠 / Son Hye Ju / 손혜주
出生日期: 2001 年 11 月 13 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2018 年 3 月 17 日
代表顏色: 灰
代表動物: 狼

Solo Single：《Olivia Hye》（2018年3月30日）
01. Egoist
02. Rosy (Go Won, Olivia Hye Feat. HeeJin)

Egoist MV

成員合唱歌曲 MV

I'll Be There MV - HeeJin, HyunJin

I'll Be There Dance Practice

The Carol MV - HeeJin, HyunJin, HaSeul

My Sunday MV - HeeJin, HyunJin

My Melody MV - HaSeul, YeoJin

The Carol 2.0 MV - ViRryVes（Vivi、Choerry、Yves）

小分隊

本月少女 ⅓ LOOΠΔ ⅓

本月少女 1/3 是本月少女的首個小分隊，由ViVi、夏瑟、姬振、賢眞、汝真組成，以清純風格為特色。分隊隊長是夏瑟。
本分隊得名的由來，是結成時成員為4人（姬振、賢眞、夏瑟、ViVi），正好是組合總人數12人的三分之一。出道活動結束後，汝真加入，「1/3」也有了最初連續公開的姬振、賢眞、夏瑟「3」人，未參與出道活動的汝真「/」，與被隔開的ViVi 「1」人的含意，連起來成為「1/3」。

迷你一輯 - 《Love & Live》（2017年3月13日）
01. Into the New Heart
02. Love & Live
03. You and Me Together
04. Fairy Tale
05. Valentine Girl

Love & Live MV

You and Me Together (Special MV)

Love & Live Choreography Ver.

音樂現場 - Love & Live

迷你一輯改版 - 《Love & Evil》（2017年4月27日）
01. Love&Evil
02. Sonatine
03. Rain 51db
04. Love & Live
05. You and Me Together
06. Fairy Tale
07. Valentine Girl

Sonatine MV

Rain 51db MV

音樂現場 - Sonatine

ODD EYE CIRCLE

本月少女 ODD EYE CIRCLE是本月少女的第二個小分隊，由眞率、Kim Lip、Choerry組成，以Girl Crush為特色。 分隊隊長是Kim Lip。
「ODD」代表三個月亮：一個滿月兩個弦月，「EYE」則代表成員們有特別的眼睛。

迷你一輯 - 《Mix & Match》（2017年9月21日）
01. ODD
02. Girl Front
03. LOONATIC
04. Chaotic
05. Starlight

Girl Front MV

Girl Front Choreography Ver. MV

音樂現場 - Girl Front

迷你一輯改版 - 《Max & Match》（2017年10月31日）
01. ADD
02. Sweet Crazy Love
03. Uncover
04. Girl Front
05. LOONATIC
06. Chaotic
07. Starlight
08. Odd Front

Sweet Crazy Love MV

LOONATIC MV

音樂現場 - Sweet Crazy Love

本月少女 yyxy LOOΠΔ yyxy

本月少女 yyxy是本月少女的第三個小分隊，由Yves、Chuu、Go Won、Olivia Hye組成，出道前又被稱為「伊甸園小分隊」，設定中融入了大量神話元素。隊長為Yves。
分隊名「yyxy」有兩個意思，第一個是「youth youth by young」的縮寫，第二個是與常人XY、XX染色體不同，他們有著與眾不同的YYXY染色體。

迷你一輯 - 《beauty&thebeat》（2018年5月30日）
01. dal segno
02. love4eva (feat. Grimes)
03. frozen
04. one way
05. rendezvous 18.6y

love4eva (feat. Grimes) MV

love4eva (feat. Grimes) Choreography Practice Ver. MV

音樂現場 - love4eva

One

完全體正式出道

迷你一輯 - 《+ +》（2018年8月20日）
01. + +
02. Hi High
03. favOrite (Lead Single)
04. 열기
05. Perfect Love
06. Stylish

Hi High MV

favOrite MV

Hi High Original Choreography Ver.

音樂現場 - favOrite

音樂現場 - Hi High

綜藝節目

本月少女探究 LOOΠΔ TV

網劇 - 我們初次見面的時候還記得嗎?

Weekly Poem
HeeJin

HyunJin

HaSeul

YeoJin

ViVi

Kim Lip

Fact In Star - LOONA 1/3

Fact In Star - LOONA ODD EYE CIRCLE

Fact In Star - LOONA yyxy

Vlive LieV - LOONA yyxy

Sero Dance - LOONA yyxy

Relay Dance - LOONA

Selfie MV - LOONA

NewsAde - LOONA

After School Club - LOONA

K-RUSH 3 Idol Master - LOONA

挑戰金鐘 - LOONA

IDOL RADIO - LOONA

IDOL RADIO - Chuu

MIXNINE - HeeJin, HyunJin, HaSeul

廣告代言

LG Q7 - HeeJin

樂天百貨 LOTTE Department Store APP - LOONA

Nature Republic - LOONA

SNACK WORLD VERSUS - HeeJin

M! Countdown Backstage - LOOΠΔ ODD EYE CIRCLE

171119 中字

Q&A

Q1) 究竟幾時先齊十二人出道？
A1) 2018年3月已公開全部十二名成員，十二人完全體於8月19日舉辦出道演唱會，8月20日發行首張迷你專輯《+ +》及舉辦出道Showcase正式出道。

Q2) 啲 MV 好似好多伏線，係咪背後有另外一個故事？
A2) 係。至於個故事係講乜就不妨留個言大家一齊研究下。

Q3) 邊度可以買碟支持佢哋？
A3) 可以喺 ig 搵 loona_hk 代購。如果想快啲到手可以去信和, cdw 或者 hmv 搵，有信用卡亦可以係 Gmarket Synnara 買。如果要海報最好一出碟就買，否則過咗一排賣曬就有錢都未必搵得返。

Q4) 想同人換小卡，可以點做？
A4) 可以加入本月少女 telegram 吹水 group 同大家溝通下，至於換唔換到就睇你好唔好彩啦。入咗 group 都唔好唔記得上嚟留下言推 post。

實用連結

官方網站:

官方 Cafe:

YouTube Channel:

Facebook:

Instagram:

Twitter:

BlockBerry Creative Naver:

舊 Post 傳送門

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (1) - 2017 最期待新人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (2) - 努力等齊十二人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (3) - 冇腦賢真b生日粗卡！幾時先齊人出道？

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (4) - ViVi 生日快樂！聽住 The Carol 過聖誕 ~

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (5) - 粒b生日粗卡~ 靜候十二妹完成最後拼圖

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (6) - 終於齊人了！千呼萬喚十二妹 Olivia Hye 出道大發！

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (7) - 車厘生日粗卡～ 本月少女完全體大發！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (8) - 本月少女完全體～Hi High大發!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (9) - Hi High 活動完滿結束～姬振智雨生日粗卡！

推

lm

今次連玩三日
演唱會後遺症又嚴重左

留名

睇完 studio 鍾意左佢

支持

雙馬尾正喎

好正喎

new 一周年

車厘自我介紹

Heejin molamola

snack world behind

其他人好少相

衰過公園真係幾慘喎

外國orbit 放棄

希望下次cb 首歌會好啲

仲衰過Nature

MAMA唔鬼投啦，係人都知100% IZONE

你睇下人地都負皮你
雖然係bot

i am in love

邊個得罪人呀，隔離po都無負皮嘅

整得咁快手

佢地只係無勝算嘅唔會去宣傳姐

我已經睇到佢冇新廣告比我睇

如果有完整編舞應該幾正

喂我條片

對唔住大佬

你既遺作

手多Yves跳嗰陣應該由佢

秀映咁正點忍

影秀映嗰下俾人周到唔抵
為慧舟而死會死得值得d

要隔一陣先可以再睇 迫我又玩果啲GAME

一捉到就比人踢走？

係，同埋冇得入返場

啲韓飯點可以影到咁高清好似set咗腳架咁但又唔俾人捉

每場尾段係phototime任影
而OEC同Yeojin果日變左放題差唔多全場任影

day 1 (1/3): 間中影下，比人捉到話幾句就冇事
day 2 (oec, yeojin): 經過第一日啲人知道工作人員唔會逼入中間位捉人，所以除左坐邊位果啲之外全場狂影
day 3 (yyxy): 走到入中間捉人，捉到趕出場冇得入返，有十幾人被捉
day 3 (5th show): haseul 叫大家唔好影，全場冇人影過咁滯

好似係咁

Day2影到爆卡
Total 256GB

Hyejoo

如何回到當時

嗚哇嗚哇嗚哇嗚哇！！！

好想瘋狂叫應援

繼續刷廣告拎 point 投票

個腳瓜咁勁係咪可以一腳踢撚死我？

成日話網絡不穩定

成日做問卷都唔比point 有冇人都係咁

我用睇片多，不過成日都話冇新片睇

蕊

見睇哂片咪搵簡單既做下

留個靚名, 要睇CHUU!

都係本月，不用分那麼細

我玩 240 分果D OK 喎

181124 이달의소녀 루나스튜디오 오드아이써클 Hertz - Vineyard [4K]

試下咪知

佢地另外幾個嗰朝已經喺到，我係咪無睇錯真係JinSoul黎

你地今日投左未？

( Show Blocked User - 鄭真率 )

等我奶番瘦塊面先

認唔到

秀映都認唔到

平時無陰嫁 無啦啦平陰認唔到
btw
幾可愛

我秀映

btw, 另一支飲管係我既

我同佢用同一支

我都估到有痴線佬認領飲管架啦

147有咁多片嘅

終於有HyeJoo Fancam

佢個口就係我支管

@MCB_1115

Heekii

Lip

Choerry

無化妝
btw
振振

狼叫一時間

JinSoul

新Choerry站
好高汁

成條片聽晒

我秀映高汁D

好想喂到oli b 變豬咁

支持振振

咪搞我條女啦

放開個女仔
等我黎

Loona TV is back

一下跳到studio
仲以為有廣告behind

舞台behind係遲d出定係直接消失

食完清心丸個口一定好臭

靚女個口唔臭架

因為我會幫佢洗牙

新飯lm
想問呢個係咪呢隊同叫咩名

啊妹

屌又係你，躝啦
HeeJin呀

ok
咁真係要lm

又係你？

you know me?

射我啦射我啦

走啦 我唔想搞大佢

黑人問號

個八字紋愈黎愈深

Heejin

最後嗰張賢真

本月MAMA有豬肉獎分

MAMA BBC有30個位免費

咩獎

唔係去表演做佈景咩 全部新人都去邊有咁多獎分

師姐CB
今年唔洗再飛啦

嗚呀嗚呀嗚呀嗚呀

1996

笑什麼？

199

3

twitter講緊Haseul係有錢女
環遊過歐洲
年年去旅行
去過留學
成日送野俾member

但係用daiso 銀包？

誠仔都係戴精工乍

但係誠哥係男人喎。。。。

我都有印象haseul 講過自己去過歐洲好多地方

唔貪慕虛榮，好女仔

Haseul係Loona kick送俾Hyunjin果張櫈

求包養

本野又HyunJin又Sooyoung又Jiwoo

我 sooyoung

SMA 個 app 可以買分投票

Fans: what do u really want to do at ur birthday?
Haseul: I want to go to Buffet with all member

我都想去

佢地一邊食buffet 我一邊奶

最近睇睇下yves覺得又幾靚

好。。。。好逼喎

啊妹+珈熙BB

真乖

Being9 d相好靚

珈熙BB生日快樂啊

生日快樂先

耐唔時有望下本月

見呢個vivi 生日 講聲生日快樂

順便想問樣野好耐

去簽售同佢係唔係就咁講廣東話都得?

有無人試過?

未試過去簽售可以講廣東話

有機會想去試下過下癮

係啦

試過?
聽人講過有人屈佢係連登仔(都市傳說)

唔同佢講廣東話唔同講韓文咩

次次去搵珈熙同錠欣都係講廣東話
不過珈熙反應慢D
要俾D時間佢轉台講返廣東話

真係架

好多謝你呀

法國佢地都幾少合照

把聲好好丁

雖然我唔係追本月，但我幻想緊本月嘅香港飯，如果唔係講'嘥撚氣唷'，而係講'我好愛你啊' ... 咁會點 ...

講 '嘥撚氣唷' 就話唔覺有咩問題 ... 好自然
講 '我好愛你啊' 嘩屌
好唔知點咁

同I love you都有d分別一樣

錠欣有次返黎做訪問做過1+1小可愛嘅廣東話版
都係睇到人想打爆個mon
但用韓文做就完全冇問題

想打爆個mon

就係你地d 固定思想搞到家下d 港女個格變到咁

Choerry 500day

變成點?

個個都話自己麻甩格
可愛d 都話作狀

哈哈哈哈
你又好似有d道理咁喎

明顯你問題
下次試下當d 女係3 歲細路咁撚先正

有咩好嘅玩法推薦?

我窮矮柒點睇都知我專一 唔玩女啦

今日真係好日子

合法嫁喎

祝賀圖？

琴日先出完

緊係叫你比新嫁啦

我呢d死毒撚唔識數幾多百日
早知今日先出呢set圖

電話有電子日歷嫁喎

vivi day

ViVi cult

邊個咁多收藏品

去一次con都拎到咁多啦 加埋d小卡同md

我haseul

知道佢係有錢女之後更加吸引

冇錢都一樣吸引

早晨

本月同櫸坂合作舞台

咁早紅地
點蛇王去睇啊？

今日咩event?

MAMA韓場

Heejin Haseul trending in Us

鬥疊馬

冇睇到紅地毯

有得唱晒

尾果個係時間？？？？
3分鐘4首？

應該係
仲要好似好快出場

個台咁高

好似仲有2個表演就到

下個就係 快到

到

訓之前睇到
屌你快撚到
隻歌到cut 到咁

咁就完左

好短 只表演HI HIGH其實夠

比人睇下小分隊姐

斬到一截截

唉
都唔知講乜好

剩係hi high又冇乜特別
唱晒又碎濕濕咁

唉衰過淨唱hi high 其實

我都覺 好似到喉唔到肺咁

比我係路人睇完真係心諗睇左啲乜

秀映件衫幾靚

秀映點都靚

人地個stage好睇好多

Bbc

個背景好有幼稚園feel

其實仲有冇Special Stage 定頭先果個已經係

啲長頸鹿jm9

我覺得佢地已經可以返屋企

得本月唱3分鐘

屌差好撚遠 睇得出bbc 完全冇編過曲 淨係cut 歌夠數就算

佢咁樣鳩 cut 晒副歌出黎，搞到冇晒個人鏡頭

頭先冇睇錯的話編報導寫左佢做kim lip

唔係JinSoul咩，次次都寫錯JinSoul做Lip

台下面好大個Choerry

之前仲有賢真

Hi high cut到

個布景搞到好似啲幼稚園表演咁...
其實呢團嘢原本個概念係幾好幾新,但成員隔咁耐先齊章...
齊左章又無啦啦出首歌係得分隊...
啲分隊名又個個唔同又難記...我諗後生先記到...路人甲邊會記得...結果人氣又爭唔到好多又添亂,真係衰貪心..
仲有一樣嘢就係:人氣真係唔等人既...每年都咁多新人女團...或者好似IZONE咁有爭議性既女團出嚟...你用咁慢既手法去發展新女團真係唔多WORK...

JinSoul條眉好有喜感

我頭先仲認錯佢係我鐘意個GOWON ,我仲奇怪點解個額頭唔同左既...

駁唔到 可能等咗年幾太大期待 估唔到bbc係出道先收油

八字眉jinSOUL

又唔使咁灰既
睇佢地投票數就知佢地死忠有一定數目，加上咁多海外飯
黎緊一年專心係韓國打返好根基就有得玩

唉海外飯唔太幫到佢地 BBC同韓國orbit生性啲啦

真心希望佢地彈起啦,我有買左一隻碟支持吓咖...其實我已經唔想再買碟果類人嚟...
連IZONE果隻我都無買...
都希望VIVI多啲香港人支持佢啦...我想佢學好啲韓文

我買齊晒廿幾三十隻

vivi 韓文依家 ok 架

yeojin 隔離果個邊個黎

GWSN 其他幾隊d人都認到，係唔認得GWSN

ORBIT 撒拉嘿～

好似係同YeoJin同年果個Lena？

最緊要佢地開心

係

我32隻 差6隻 唔計一期會員果隻嘅話

希望BBC醒少少出左XX之後先去世巡啦
如果唔係就太長空白期啦

禾秀映

chu heart

賢真

Haseul著Chanel

可能咁啱係床下底摷到出黎

一個鐘一張 BBC識玩

12點有重要消息宣布

1個鐘1張，到今晚12點就

韓文寫매일
英文寫thank you

應該韓文英文喺12張圖砌埋係兩句黎？

睇埋YeoJin果張 我估係打韓文釋做英文 再逐粒字打散 所以咪韓英意思唔對？

睇完應該都係

佢應該係想
i sa
love rang
you hae
咁樣

靚到cls

唔好cb 就得

出啊妹圖就係放工嘅時候

預測

錯左， bbc 又贏

Y not?

去唔到 好似係

可能係宣傳 XX

有卡派咪去

행복 依家先出

BBC eng trans: Our - ORBIT - thank you - for being - with us - and - making

Literal trans: Our 우리- ORBIT 오빛- everyday 매일 - with us (together) 함께- for being 해서- very 너무- happy 행복 -

Focus左去JinSoul後面，個杯上面

耳仔

최고 최고

公主 nim

嚟人 wuli公主想拍CF

公主

우리 오빛 매일 함께 해서 너무 행복 하고 고마 워요 사랑 해요

HyeJoo
唔知11點究竟會係咩呢？OT12合照？Teaser？

Hyejoo呀

可能乜都冇

12월 이달의 소녀 같은 설렘 - The Carol

BBC慣例唔俾人捉路

打定輸數先

俾你估到就唔係BBC

真係咩都冇

係乜都冇

真係無

睇黎我已經進入左 BBC 既思考領域

老師又中

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

講真呢段時間點會出teaser

大家咁期待 你起碼都比張合照啦 BBC真係好癲

至少The Carol 3.0都好啊

等左成年啦

真係乜都冇

睇唔透BBC d marketing係想點

捉佢路
然後將結果掉轉就得

日日都有咁多圖就好

睇黎今個聖誕都係得LOONATV伴隨

由第一集開始睇

有JinSoul Yves

好尷

啱啱仲諗住po

Yves Bang Bang Bang嗰陣同Soojin跳得好齊

睇黎對鞋係一人一對？

啊妹掛住自拍唔理Yeojin

Hyunjin just visit the kkt room, drop a pic, and then left again

hello 都唔講句 而家d 細路好串

佢跟你學

唔怪得知出到道 叻女

咁幾時到你出道呀

要掛住睇振振
不了
btw
要出都出盗先 想去m 記偷包多d

mola mola

唔搞音樂掛住搞咁多cap水野抵啦

Jiin睡衣

條腰

原來呢排loona tv成日講嘅清心丸即係安宮牛黃丸

英文google 係咁講囉
但係唔知係咪一樣

하슬 데뷔 2주년

HaSeul兩週年粗卡

我地偉大嘅隊長Nim, PD Nim

大家今日快快手搞掂2百萬VIEW佢唔該

我要The Carol 3.0啊

BBC

Gowon咁大力

振振有無可能一拳打撚死我？

智雨應該可以

佢呢個look
應該係會出波動拳打我喎

又有安宮牛黃丸廣告

Gowon qq

快啲搵佢地代言

女新人獎

Cute
額頭先係killing point..

啊妹衰多口實冇份拍啦

雖然唔係咩大獎 但都好開心
提提大家記得投SMA，IDOLCHAMP個BEST SUPER ROOKIE
同埋最新Vlive個Rookie TOP5啦

好高科技啊

不過冇default password俾人炸爆左email server

出1期會員app...

竟然出APP 再一次估BBC唔到

app 姐係點玩

你有1期

有就唔係1 期 係出奇啦

搞咁多野係唔係想推 2期

下次CB預錄點名可能要攞部手機俾manager 嘟

後悔太遲追訂唔切一期

最心痛是 愛得太遲

肯定係寫緊我果張

依家先知連登有loona 討論區
留個名先

個po咁靜成日沉底咪無人知

最出名就係個個留言都比人負皮

NOISE 3個嘅髮型終於變返正常

jinsoul 染黑埋就 perfect 池

振振長期黑髮唔悶咩

靚咩

.......邊有人染到個頭咁
佢呢個似已經脫色啦喎

所以都係黑色好

反正係振振ok就得

個額頭係？

原來個獎叫最期待女子新人偶像
btw上次MAMA係咪冇紅毯片

胎記定撞到？

唔知 會唔會係個妝出事 睇呢張都幾顯眼

其實好明顯似係仆街or 個低能兒起身撞到個頭

Lip拎獎

等我晚晚蝦佢

太邪惡了小舌頭,等老夫收拾佢!

老牛聲

振振好野 我愛振振

有Fancam
btw 播MV做Background仲好睇過長頸鹿

181220 Go Yujin officially left BBC and entered another company, now is in preparation to debut on first half of 2019!

YG痴撚線

呢個會唔會有頒獎禮

Let Me In 2M

越黎越靚

這些機會

呢張好正

好feel到智雨嘅真心

啊妹d笑聲

好閪

西面 heejin

好想俾佢西我面

[回帶] 直版the carol

睇黎想用直版打發Orbit？

[20181125 LOONA STUDIO LOONA Hertz] 이달의 소녀 - The Carol
用呢個頂住先

呢個我自己都有影啦

我無

渣ga

我愛BBC

秀映

Go Won

個次序係咩玩法

可能只係Random

我都無去

Yeojin

vivi

一個鐘一個 正

Cheorry

hyunjin

無腰肥婆

收皮啦你

年輕人始終係年輕人，唔知肥妹好

認同

Jinsoul

笑佢還笑佢，肥妹正呀，我Hyejoo

賢真真人根本唔肥

師父又係你？

又係yves

冇啦 所有希望都冇啦

BBC又然

不過至少今次11點係有野睇

朗誦界又少左個人才

終於到姬振

kimlip

佢成日都好尷尬咁

chuu呢

終於到我Hyejoo

chuu

都係冇the carol 3.0

早D訓
聽朝11點起身睇Loona TV啦

Merry Christmas

仲有野睇

BBC轉死性居然真係出條片
不過其實都睇過fancam

不可試探

Loona TV都冇
得Kick

聖誕緊係要睇kick啦 咩TV簡直係奢侈

太短啦

反而睇唔明點解Fancam放OEC唔放OT12
雖然肯放已經皇恩浩蕩

BBC:聖誕應該睇starlight先啱

又到聖誕就緊係po Vivi應下節

#LOONA won the "Super Rookie To Take Over 2019"🏆 by Celuv TV!

咁多謝呀, 幫我貼(李)珍率.......

真率啊
睇到引唔住留言
真率做主持真係好有feel

2013?
個陣幾歲?
咩相嚟 ?

都五，六年前

TV studio篇應該仲有兩集就完 之後日子點過

韓飯有無呢D圖
唔好益韓仔 實拎去打飛機

開頭唔知，後尾都成個Twitter都係呢d圖啦

多到唔想要都似

有無咁多啊

好撚多喎

腳

獨特自拍方式

佢係慣左咁影

咁揸法可以用手指公影相
係你地唔sick ball啫

Chuu一週年粗卡

召喚智雨巴

偶運又無本月

一早預左啦 都唔知想點

TV都最後一集 我就睇佢聽日有咩出

應該kick kick吧

年尾歌謠大戰都冇

聽日可能出 yeojin 仆街段片

咩節目都唔參加，又唔出碟唔cb....睇唔透bbc想點

準備收檔

好彩都仲記得一週年姐

連商演都冇
咁搞一下人氣都會冇埋

reddit loona個schedule成個十二月得四個event

真係愈講愈傷心 明明新人曝光係最緊要

已經冇啦

kbs 歌謠大祝祭成班喺度玩 chuu heart, chuu 就喺屋企玩手指

屌 sosad but 笑咗
感覺好似外國花幾年發明新創意產品
大陸一晚就抄咗 之後全部人都係淘寶
元祖揸兜乞食 抄人就盡享榮華富貴

又冇CB teaser,又冇世巡詳情
究竟BBC想點?

間公司係咪缺水，連年尾大戰都淨係得mama有份，究竟係咪投資者開始縮沙

係喎，師兄飯心好熟

出道搞得太大收唔到科

佢地母公司賣軍火，錢唔會冇
肯擺幾多落去係另一個問題

個出道con月曆就黎揭到第六位少女啦
即係半年唔CB

咁先仆街，軍火生意俾大陸搶晒啦…家陣isis都冧左啦…賣得俾咩人先?

我都覺 好似年尾大戰無咗影咁款 ...
雖然我家都係咁 ...

覺得年尾大戰冇份都算正常既
電視台一定比哂Quota紅緊果批團
新人就一定得最紅果隊有份

得(G)I-DLE上姐，IZONE都無份啦

仲有果兩隊男團 三隊三個台都上齊啦 仲邊有位剩

最大客仔咪泡菜國防部囉

大陸軍火除左非洲部落同恐怖分子之外邊有人買架?

恐怖分子會唔會咁傻呀 買俄佬美國4手野好過啦

估中kick kick

條片到底幾耐之前

姬振塊面仲係漲卜卜果陣

APP又有新相

Kick kick玩到幾時

想要

直接搬番屋企
之後

乜都冇

咁你想要咩先

振振

又有CF

到底係我打到眼朦定個camman 打到眼朦

XX都無人講

你都打到眼矇

被fake，成班人覆同rt

真係XX

等左好耐啦

bbc真係夠膽，一月一號凌晨十二點出預告，d marketing真係完全估佢唔到

好似好強調蝴蝶咁

同埋21秒好似短髮
1 11 21 31睇黎2月先CB？

個fake acc收到風架

年初一CB

我覺得係1月11日21時31分
如果2月都太早放風啦掛

同埋條片入面好多蝴蝶同埋出咗次butterfly
會唔會X1X=🦋 or 蝴蝶效應？
響應返loonaverse

羨慕隻豬

智雨

X1X出左之後 Orbit愈諗愈多Theory 真係好好想像力

0:11 there was a click (like pressing a butto on a cassette player)
0:21 the scissor sound
0:31 the music kinda ends? and fades into the distorted vocals
What if someone stopped the cassette player in XX, took the cassette tape and cut the reel inside of it? (?) (??)
The loop is now literally broken.

到底想點

理論上teaser係comeback前大概半個月都合理
但bbc就

咁都唔明 渣ga

BBC唔出schedule 唯有得個等字

所以振振咪拎住隻豬囉

刀插頭嗰張好正

個張好可愛

但條友追到去學校送禮會唔會唔係咁好 ...

This spanish article interviewed LOONA but i find this interesting
"Hee Jin: This is a clue to the new album. With [++] we will prove that three united units can become one, and now we will show them that they multiply. "

Loona confirms they are going on a world tour in 2019.
"We have already started and we are planning to travel abroad with a great variety of world tours in groups and units."

冇 heejin yves

見到有幾張新

butterfly hand gesture on loona's choreographies (a thread)

咁16號comeback機會應該都大

BBC係咪諗住每次CB前都開Concert

屌你老母又con，concert女團呀？3個月搞1次

咁姐係2月16先comeback
仲諗住1月16 comeback 打番一個月歌先concert

係喎 原來2月中 睇錯以為2月頭
真係唔知幾時出歌

仲要開2日 好有信心咁

成堆海外水魚

有三個小隊都唔會太難吧
歌都有五十幾隻 驚咩

唔通今次唔係Repackage？有冇機會全部新歌

唔出新歌點世巡呀，雖然都有幾十首歌

應該repackage吧
正常都多兩三隻歌

solo 12
sub unit 5
full team 2

剩係主打都19首啦

唉

又黎關站潮

導火線

抵啦

Concert女團
好難追姐

睇啊妹靚相開心下

2Jin有Vlive

呢張幾靚

終於俾成班人屌唔開V Live，日日得嗰1分鐘，無album jacket making, mv behind the scenes，又無平時d片同唔夠communication

我都想係爐邊取暖

今日果幾個舞台應該係舊嫁嘛

做乜成日回帶

呢張幾靚 件衫都靚

有排等

「超級血狼月」現身 猶太預警：將有強大國家垮台

21號超級血狼月

又有圖流出

Vivi, Kim Lip and Jinsoul are also going to the graduation to comgratulate them

In a recent interview with Kyunghyang Shinmun, LOONA talked about their past and future.

First, LOONA talked about their memories in 2018. Yves shared, “All the members have experienced the stage as a unit or solo artist, but we felt a different excitement at our debut stage as a whole group. Through ‘Hi High’, we let many people know about us and showed various, unique performances. This activity gave us dreams and hope.”

Haseul added, “We had our first concret on August 19 and did activities for eight weeks. Recently, we received our first rookie award at the ‘2019 Korea First Brand Awards‘. We’ve also performed in a small theater. It’s been a year of diverse performances.”

Kim Lip said the most memorable moment in 2018 was the debut concert and revealed she felt blissful when she heard Orbit [fandom name] sing along to their songs. Heejin commented, “I still remember the performance at the small theater. We had a unit performance, but we had a performance with all 12 of us. We also had a lot of fun with our fans who covered our songs.”

Next, LOONA talked about their hopes for 2019. Chuu stated, “Our debut song was bright and cheerful, so we’d like to show you more diverse sides in 2019. We want to show you a strong ‘girl crush’ side as well as sing ballads. As a team, our goal is to enjoy every stage and create meaningful performances.”

Hyunjin wished, “More than anything, I hope my members can be healthy. You have to be healthy in order to be a girl group with a bright and energetic image.”

Choerry shared her 2019 wish was to also appear in dramas and variety shows and do genres related to school life or fantasy. Go Won said she wants to get her driver’s license so she can go to the beach and take her members to see a good view.

Kim Lip wished, “This year, I want to be active not only in Korea, but also overseas. To do that, studying a language is essential. So I want to learn English.” On the other hand, Yves hoped, “I like animals. I watch videos of animals and get comfort when I see them being rescued in tough situations. So, with the members like Go Won and [black]Olivia[/black] who also likes animals, I would like to volunteer with abandoned dogs.”

LOONA has many dreams for 2019, but the biggest one of all is to be active as a whole group.

Go Won shared, “We’ve worked hard this year, but next year, we’ll grow more mature. We will do our best to make our name be known.” Haseul also thanked the staff who works hard for them and said, “For myself, I’m targeting to take first place on music shows. I think I’m going to cry a lot. If we win first place in music shows, I would like to say thank you with a big bow.”

Kim Lip said, “Until last year, it was a really long wait. Thank you to everyone who allowed us to be so active. And to my members and our parents…I’d like to say thank you for your hard work.” JinSoul commented, “If last year, our whole group was made and revealed, then this year, I hope we shine as a whole.” Yves shared, “Personally, I want to grow up both in my ability and inner self and become a hard person who will not succumb to any hardships. I hope everyone on the team will have a happy and joyful year.”

vivi 剪個 chuu 頭

可愛到

kim lip 真係好癲

宿舍VLIVE

校服V Live

平時開多d咪好囉

算唔算百屌成材？

都唔知下次幾時再有

Grad先開咋，平時開得密先算啦

bbc: 哪！vlive 呀，宿舍呀！
睇夠啦嘛，睇夠就下星期㩒多2張飛！

如果 BBC 肯做好D宣傳，比傳媒吹奏下，應該全韓國都會識得 chuu
就好似上年朴志訓「在我心裡儲存」咁

咁早出

唔通今次圍繞佢地兩個

仲以為早出係會放多個Teaser添 冰島

“fljúga eins og fiòrildi” translates to “Fly like a bird” in Icelandic

蝴蝶想好似雀仔咁飛

睇完Teaser 又要再等十日

得GoWon Olivia有飛

알 수 없는 비밀에 가려진 시간
숨겨왔던 비밀이 맞춰질 순간

佢其實幾高

用額頭秒殺...

Olivia 室內都笠到實好有嫌疑

知你班鹽濕仔成日望

剪咗短髮？

btw,佢地去咗邊度翻黎

睇完teaser都唔知佢地係邊度返？

仲以為有新野

每次BBC有動作都會有人關站

其實點解咁大反應？

痴撚線
出道con送嘅應援米仲係dream米個倉度等緊生谷牛
因為BBC唔肯覆要捐去邊

捐去lab 做寄生蟲研究應該唔錯

順手整埋生化武器

又黎10日令14個站關站

隊野係咪收得皮？

Molamola

韓國收皮姐
外國飯咁維護bbc
話韓站關站無用 剩係會傷害到班女
如果直接溝通有用 就唔會有而家既大規模關站啦
仲要關親都最大個堆親媽站
差milky vi同yyxy個啲
班外國飯仲相信緊間公司係無問題

Yeojin老豆都唔俾送花牌！boom！俾雷劈！boom！

有concept係好事 但愈黎愈少人支持仲行得到落去

本土fans少，音源收晒皮
BBC仲唔識死

Loona will not come to Sma tmr they have schedule
Twitter睇到

唔係好熟 想問吓
雖然我知本月海外好勁
但我唔知點解海外可以咁勁
係佢地做好多海外嘅推廣定點?
同埋點解本土咁弱?
有無大神解釋吓?

真，見到有人咁講

They(some of fansite that i know) still will come to Loona event but just not upload picture again on twitter so close that fansite doesnt mean they leave the girls they are still there for supporting the girls

活動/商演都冇咩，comeback咁耐先有 都會忙到咁

冇獎咪唔去囉

Cafe,SNS嘅post有晒英文翻譯
Loona TV又係即日有翻譯
賣飛嘅活動唔洗實名認證

嘩. 有英文翻譯 同埋唔洗實名就咁多海外追
咁點解其他團唔跟做英文翻譯? / 無實名制
定係多海外飯 會引來韓飯不滿定點?

真心求學野

我見你地每次po嘅 信息都係英文 .. 好似海外消息好靈通咁

同埋好多外國分析狂orbit

至少佢有獨特嘅世界觀 呢樣其他都好少有

以我印象一開始去到1/3都仲係wfc
雖然早期都有翻譯 但View都好差
到Kim Lip Eclipse開始多海外飯留意
去到Choerry LCM同OEC就開始有世界觀
果陣BBC又搞下活動送野 又有達成View數任務公開choreography（家陣就咩都冇哂）
簡單黎講 應該歌同Concept吸引到海外飯
海外開始多Reaction同Cover
多人討論世界觀 想睇故事下一步點
慢慢咪愈黎愈多海外飯
大約係咁 求補充

外國紅 係因為kimlip出左首eclipse
eclipse+singing in the rain已經食中曬成班海外飯最鐘意既曲風
成個oec出既歌都食中曬海外飯最鐘意既風格
再乘機出多隊yyxy 有les最愛既yves 同受外國飯歡迎既gowon同chuu
加上佢sns所有野都有英文翻譯對海外飯好user friendly

本土弱 係因為solo歌食唔中韓飯style
+新女團競爭大 +韓國本土前期宣傳時間太長

同加上當時防彈開左條mv世界觀路線
吸引左一堆新既海外飯留意kpop 特別既世界觀

Kimjini私人twitter仲係睇得出好愛賢真
不過bbc

又close多個站

GoWon站

本月唔去SMA
如果攞到新人獎嘅話仲大獲
全世界orbit一齊暴動都似

都係輸俾IZONE/(G)I-DLE架啦

所有站一齊關

都唔知點計 投票贏幾條街
Btw 今日iz*one 去

準備

得佢一隊去

投票第一

外國Orbit

又提人買飛

秒殺

短髮haseul

真係短髮

choerry個頭

唔孖辮已經要還神啦

黃智雯去做LIP CHUU 師妹

HyeJoo

今次應該真係好黑暗FEEL

一開頭隧道似new 樓梯跑上去Egoist
露台同窗果個外國人代表Gowon？背後有蝴蝶 場景似yyxy城堡
仲有冇其他？

似連接yyxy最尾 hyeju都逃離左學校?

個樣好串

SAY HI HI HI HI
HI HIGH 二千萬
唔知今次會唔會PO圖呢

20,000,000 view萬歲
Loona要走花路 路

咪又比舊野你

諗太多啦

181125 루나스튜디오(Loona Studio) yyxy 원웨이 One way 이브 하수영 FOCUS

會唔會得三個人

十五個人都唔夠做啦

機會黎喇

Twitter成班人KimLip Challenge
貢茶Chocolate Milktea 100%糖 3x珍珠

其實呢單野源頭係咩？

Lip好似話好飲

有d orbit話要覆桌
黎緊fs 外賣俾佢飲

Gowon

咁咪多珍珠到仆街囉。。。。。

飽到嘔

刮刮卡

個個orbit攞住幾筒海報入去睇con

희진, 현진, 고원 農曆新年祝賀影片

Chuuyves 香港

香港

係咪mk

yyxy repackage

幾時架

Yyxy全出動

digipedi好似11月尾黎過香港？

在座各位都係垃圾
竟然一d風都收唔到

針了，又黎再miss左

yyxy

幾時有mv

最尾係咪扮緊蝴蝶

我係垃圾

so... LOONA studio was from Nov. 23~25

digipedi was filming in HK on Nov. 25~28

ur telling me they legit flew chuuves out to HK as soon as studio ended...???

原來twitter同youtube兩條teaser個音樂都唔同

個feel 勁似振振hihigh 某一個shot
又係望番後面

夜啦 訓啦

loona TV

仲以為應該開始Post Teaser圖添

撚多我哋幾日

應該過埋新年吧

00 line

短髮Haseul

咁樣睇落個面尖左好多

痴線佬

我係你就去奶下個個位既地啦

晚晚放工都經過，今晚去度位奶下先

應該有yyxy啦掛

三種髮色

ON9左 見人地POST冇睇日子就POST出黎

菇菇好打耳..

差d 唔認得邊位
第一眼好似其他人

突然發覺三個入邊佢最似女人。。。。

好似真係分左兩派
暖色冷色調 黑白衫

報應

韓服採訪

4個消失既
有3個變左髮
剩返有1個

除左haseul仲有邊個

Lip Choerry

突然醒唔起 我諗yves應該都係轉色

我講緊消失果4個
Olivia 髮尾highlight

唔通真係用身高分開兩組

Who do you think suits Hanbok the best?

🐟: black hair really suits hanbok (laughs) I think it really suits Hyunjin

🐱: once we all got ready I think Jinsoul unnie looks so pretty on it. Maybe because she is blonde, but seriously she really look good wearing it

🐰: Vivi unnie. Even she is foreigner she looks so good with Korean traditional clothing

🦉: Hyunjin has oriental face so she really look good with hanbok

190203 theceluv Hanbok Interview 📝

Q: Things so far this year?
💋: We are shooting album jacket photos and preparing for concert.
Now days we've been practicing until late night.

Q: Anything about 2nd concert?
💋: We'll be showing every single track from the new album.

原來今晚有V Live

kim lip 唔發癲果陣真係好靚

應該唔係Live 係啲一早拍好既片